{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 순천만어린왕자펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約のお知らせには、コロナウイルスの防疫および消毒が実施され、手指消毒剤が備え付けられていることをご案内しています。 もし予約人数から人数が追加される場合は、あらかじめご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、そのような理由での払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、一部のペンションではペットの入室を許可できないこともあり、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する間は施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約されることがあります。 入室利用案内では個別バーベキュー·グリルと炭が提供され、追加料金がかかります。 個別テラスバーベキュー場を利用するか、共用バーベキュー場を利用することができます。 客室ごとに個別バーベキュー場がありますが、客室の状態を維持するため、屋上、屋外バーベキュー場を個別バーベキュー場として使用しています。 客室内に基本タレは常備されており、駐車はペンションに隣接した別の駐車場で可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "コロナウイルスの防疫や消毒は実施されていますか？",
            "answer": "はい、コロナウイルスの防疫および消毒が実施されています。"
        },
        {
            "question": "手指消毒剤は備え付けられていますか？",
            "answer": "はい、手指消毒剤が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数を追加する場合は、あらかじめご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットの入室を許可できないこともありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭は利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキュー·グリルと炭が提供され、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに個別バーベキュー場がありますか？",
            "answer": "客室ごとに個別バーベキュー場がありますが、屋上や屋外バーベキュー場を利用しています。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の持ち込みは禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 638,
        "QA": 480
    }
}